清水麵又一新傑作

屌你老母將d麥記包榨汁
可以做到幾撚盡

做得好，唔post片post圖，等啲人唔好禁

條友真係好撚想博出位 on9當有趣

留名等睇食自己痾既屎

之前will it blend 做過啦

有日本仔試過啦，成個餐連可樂blend

日本好多人玩過啦
仮面女子都玩過

條片都有十年lu

去盡d城門河捉魚做刺身 一鋪收皮好嗎

自己搵link啦